我終於知道點樣處理我隻貓啲屎啦

發夢放係狗住既地方
貓狗大戰

諗起都興奮